（突發）北上所見所聞有感！！！香港死撚硬！！！！包括埋警察！！！

一出關轉入大陸關口 基本上後生一定檢查手機 話撚知你著乜衫 mk定毒撚 30歲下必查

關口天花基本上五步十個攝影機 七百二十度零死角烏英都走唔甩！！！

深圳多左巡警 基本上一有人聚集就趕 唔理咩人！！

我唸基本上香港今次真係玩撚完 等今次事件完左之後中共一定即刻做野 到時仲一定唔會俾機會香港出到聲！！！

到時執法既我唸唔會再用香港警察 終之所有係香港既人都仆硬街

大家好至為知 我出完呢個post應該都活唔到幾耐 大家再見了

真？

又上去叫雞？

麵仔返大陸叫g

我仲諗緊點解有追蹤呢個人
原來係麵麵

陪審團行使否決權無需理由